點解又係五點？！

點解又係五點？！因乜解救咁準時出黎吠？？同黨鐡夾埋架？

收工時間 同交更時間

我估

3點換更，食埋下午茶就出黎，所以5點